手指頭生水泡點搞？

已經生左成兩個星期 好返又復發 痕到傻 沖涼又會整到爆左

塗下lotion
唔好整穿

咩來？

btw好多都爆左

濕疹，自己會好

我都有
應該係抵抗力問題
早睡早起就冇事

潤膚
保下濕

濕疹？

咩潤膚都得？

如果係病毒性疱疹 , 搽乜 lotion 都無用

手指都會生性病

汗泡疹呀
我生咗幾個月痕到仆街
你可能大壓力/免疫力突然差咗
忍唔住就睇醫生搽下BB類固醇
飲多啲水搽多啲cream
其他冇㗎喇！要靠自己乖乖調節番好個生活模式

一係你就掂到一樣會令你敏感嘅嘢
你要搵到係邊一樣
遠離佢先搞得掂

主婦手 夜晚最㾗 瞓覺

絲打依家仲有無生

搽皮膚乾燥個啲cream得唔得

要先搽類固醇 , 乾左再搽 lotion or cream , 一日搽2-3 次 , 搽 4,5 日就會好

朝頭早起身都係

類固醇唔係要醫生開既咩

無聽過類固醇係處方藥

你去RX 藥房俾個泡佢睇介紹你買啦

幾多錢

穿左水泡d水會惹埋無事既位架 小心

咪幾十蚊 , 再唔理一陣生去第二度你就煩

去到出水pok多數都要用啲類固醇

lotion 好過 cream , 最好買靚啲 , 唔好買支那製

藥房類固醇？祝你好運

點解？

可能佢以為係食果啲類固醇

姐係點啊

驚咪睇醫生囉

汗皰疹

睇中醫
真心嘅
我都有
斷尾就無架啦
但食左中藥就會散左d熱，飲兩三劑即刻唔再痕
飲到退哂就停得，最好戒菇同糯米

咁姐係藥房藥膏買唔買得過姐

買類固醇
番餐飲pt生咗半年
水泡啲水會傳染 你r穿咗 就會傳染其他地方 成手都係水泡

類固醇我食得多過你啦
藥房啲類固醇一定好勁，佢要你即刻見效嘛。
你如果好撚痕嘅就食粒無睡意嘅第二代抗組織胺好過啦。

上網揾下資料睇下係咪呢隻，如果係呢隻，係唔會傳染架，而且搽到成手cream都冇用。

睇醫生啲類固醇藥膏咪又係藥房果啲

抗組織胺同類固醇係兩樣野 , 功能都唔撚同

買枝hydrocortisone玩住先啦
咁撚雞驚閪咩

我夠知唔同，睇下樓主嚴唔嚴重啫，單純要止痕抗組織胺都夠做，費事啲人又話類固醇反彈乜乜柒柒。
咁你中意咪搽藥房啲支那類固醇囉醫生果啲就睇你睇咩醫生架啫

有人話藥房類固醇藥膏有危險，又九唔搭八嚇到 op 鳩都縮埋

我而家暫時好返啦
但係都仲係好唔穩定
因為呢我知道我掂邊啲野會再生番
但我又唔可以避免

我生係指甲下面

btw佢講既係擦 唔係食

我想佢好返 唔想係咁重覆生完好返又生返

所以有無結論？ 食定查好啲

如果你係文章果款汗疱疹，就只有減少某幾種金屬嘅吸收同接觸，均衡飲食充足睡眠
要斷尾就睇彩數，醫生都冇符

我係生係指甲下面個款 會有好多細細點凸出來 R爆會有小小水 跟住會流血

我男朋友都生緊，幾個月都唔好，頂唔順去咗完醫生。

開咗類固醇，搽完係好快消啊，但過多陣又生返晒。係比以前冇咁嚴重嘅，只係好啲啲咁多囉。

唔想一路keep住用類固醇，所以就試緊用唔同cream搽。

上網睇嚟睇去，啲聲稱可以斷尾嘅方法都不外乎係睇中醫、保濕、戒口、早睡早起、做運動嗰啲。但我男朋友睇中醫覺得貴，又唔戒口，又唔早瞓，又唔運動，唔知點樣先可以好返

汗皰疹 濕氣重 你屋企有抽濕機？

係咪洗多左手?

我試過 唔知是咪同一種病

有 無開

會唔會因為係沖涼關係